如果2百多萬人都不在港消費會如何？

如果之前遊行的2百多萬人都堅持不在港消費，假日不去購物區，相信政府稅收一定減少很多！當年沙士令香港人不出街，政府要用巨大資源推動消費，所以大幅減少在港消費對香港經濟肯定有應響的。自問無能力勇武、無不反對通知書遊行又怕違法的，減少消費又可以幫自儲錢又可以令政府稅收減少，無理由不做！

會成功，不過香港人冇咁團結

以我所知身邊唔少朋友都有去616
但係叫佢地出席啲唔係民陣搞嘅示威難過登天

屌
你69之前都唔知咁多人出黎啦

出一日好易，長期唔消費好難

但而家連罷食都唔係個個做 星期五 日罷買又推唔郁

問題係就算推得郁都唔會知
你見到間舖多人唔代表係我地呢邊幫趁
我地呢邊有幾多人本身會去食呢D舖頭你又唔會知